Virtual Youtubers討論區（485）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

3月21號網上+現場LIVE同步舉行

宣傳圖

出演：
道明寺ここあ

芦澤サキ

松永依織

長瀬有花

凪原涼菜

睇黎固定8點

新post留名

你個名明明俾某吸血鬼附身嘅暴走半魔

月姬R 我見到個CV表已經唔撚想玩了

廢事改名炸

佢肯重製真係無咩好要求

Lm TMT

個tag

色情

今晚HKT 2200，請收睇好女仔35玩nier 2周目

原來大家都估錯晒

點解要咁低微跪求佢出R咁
月姬完全係受野仔對待
FATE個邊識生金蛋咁就hold起左個月姬R足足十年
依家你FGO盈收下跌就隻月姬R出黎
柚木涼香都就等到退休 點知一睇CV都換埋
一套作品換三次CV
屌你老母已經對型月完全失望
出FGO之前都唔係咁貪錢既公司

LM
我愛ねね

米色拉

LM

鬼叫fgo真係去到隻驚咁垃圾都仲咁多人玩同比錢咩

lm

かわいい

老師個台唔lag但個model好lag

我船世一

以為入左型月討論區

個個都apex

乜老師玩apex都玩到lv228

杏唔係apex就mc

唔知今次要玩幾耐

升lv達人

今晚唔得閒

老人家：
唔好俾咁多糖啲細路女食
食到蛀爛晒啲牙又要嘥錢剝

升lv之鬼

想玩cr cup掛
Ras仲未有隊友 sally仲有一個位 一個萬一就攞幾十萬獎金

輸住升都幾勁

個model好似係手機輸出
有機會手機過熱

木口啲朱古力卡咁難中推

跨三社 跨三國

所以我直接y拍算

同人換

上個post俾人用左account留言……

老師渣住支小水槍

為羞辱會長 只好含淚sub露

依啲直接買會比過你開

開始唔扮喇

蜘蛛有八隻腳

箱推力千真係唔係講笑

想要星姐 冇乜見過人放

今日返夜，但要睇嘅台最少有4個

老師

個個都推星姐

yes

真

上次好似好快1 kill

等睇有人落地送頭

我諗過埋新年，又1班人無左啖氣，會長又100萬左。

nga:同志有空點踩和不關注蝗就可以了。畢竟杏奴召魂和mmr太多，而且有一說一，兔大佐和粽寶是真的香，值得支持。

そら

要有信心
自己個女都唔撐講唔過去

啲支語隻隻字都睇得名 拼埋一齊就唔知jm9

Video unavailable

*明

真係load左陣先明講緊乜

新入坑睇v就睇先睇船露兔鬼啦

呀呀呀呀呀佢出歌啦

小學生

劇透？

我個推同成神個推一齊出post
我同成神tete

好似靚過towa個樽

嘩，狐竟然玩mc

牙涼快10分鐘喎

哭咗

Mio叫到

牙心牙羊

Towa嗰樽靚d

唔緊要啦佢想借啲野黎同你合體姐

佢想同你搞基姐

回塘垃圾收撚皮ok?

FBK仲last game緊

成神個主推唔係成神 唔該交返個名出黎

我屎眼只為astel而開

我女

牙心都係10點

課咗金係要玩返夠本

我連v友善大使

無衝突

再嘈我改名叫成神涼菜

唔改正契弟

g chi

心心已經100萬
做左咁多痴線野冇嚇走人之餘仲吸到人
呢個世界果然好多痴線佬

船長直播室真係好多石油王, 字都唔打

牙心1m 直播竟然係mc collab

船長好女仔

心心真係唔可以用正常人嘅思維去諗

好女仔唱歌

SAKURA/いきものがかり acoustic arrange cover 鹿乃
巧巧聽

就黎比樓下保安笑撚死 成年外賣冇人理
係今日會打上黎問係咪叫左外賣
突然咁關心d保安

養兵千日用在新年

thumbnail係正月裝但今日係久違嘅制服

好想同ねね同隊

好撚on9

係咪第一次着返呢件

已經有2個成功人士，nene等緊你去carry啊

睇個勢呢首同覺醒都好快過comet

1lv ac排唔排到 同埋唔知咩ser

應該日本

哈恰馬反擊心心

Nene開槍就oraaaaaa咁嗌
真係好小朋友

如果揾呀喪 船長 nene去打apex應該成場都係到9叫

左下轉日本ser搏1搏，等2個成功人士透露下holo mem玩邊個ser

人呢

但9點心心好似同mio一齊玩mc

一入就已經睇到on9嘢

lamy,船長，nene，狗，zombie 5選3自由組合

完

Matanene

早就埋哂位

埋左位啦

不過sorry 我冇結婚 冇利是架wor

はあと先輩１M!!!!💓

我懷疑哩度有人送頭

はあと先輩

未來巴識野

逐個逐個試

係, 上年會長俾人搞禁, JP本部無人夠膽同會長 Collab
係呀船第一個做 Meme Review 表態
之後會長先正常邀人 Collab

唔知其他人會唔會配合心心一齊演齣戲

九點好似得haachama唔係森林動物

新年到了
過咗年宵之後咪又係變返而家啲閪吱態度

食物鏈頂端

已經分唔清幾時先係心心同hachama

一陣真係同時播兩邊就好笑

はぁちゃま係一種物種

男朋友送

施氏食獅史

船長是女同性戀

係我送既

4左膠CNMB

而家係咪要改口叫はあと

講事實

老師又淫叫

幫公仔影相都要標明隻公仔係女性
以防獨角獸攻擊

做咩

到底佢今日要幾耐先殺到人

其實是暗示佢女朋友買比佢

感覺到會長真係冇乜新橋可以用
希望Fallout 4救到佢

超快

1kill左

不負社內DD之名

外星人都是好女仔

岩岩入去就見到
佢係咪打埋收工

黃屍

DD

長期mon住晒成間公司

高女子ガ

nene d叫聲

カロ推未

渣

佢想既話可以出好多asacoco新商品掠水
整個asacoco整容醫院，補習社
可以拎cocokaine出來玩梗

但佢似乎唔想太重覆自己...

2場就完, 畀多幾次機會都好啊

まななつ海底神殿攻略

家陣會長似想重新摸索方向多

推唔推加視乎佢係比男朋友定女朋友

係ねね太勁

對自己要求過高既人係比較辛苦

係咪又準備日日apex台

會長人中 ARK由出道玩到依家啦
邊有唔想重覆自己

好睇
支持

點都叫世界第一，對自己有一定要求係好正常

玩驚都計？
我指玩梗搞新意呢part

那有男朋友你老味

等會長個新節目出o黎再睇下點先

養下生慢慢黎，始終健康第一

Mico唱呢首？傷害毒撚弱小心靈

別の人の彼女になったよ

呀龍肯比心機玩MC洗咩擔心數字問題
睇下小天使而家萬5人 平時撞到七彩都有七千八千
睇下自己要唔要架姐

牙龍鍾意冒險 Holo ser又開發曬

會長準備訓

好彩我毒撚，唔明首歌講乜

欅

Rushia傷風

Mico唱得好有味道

跟咗牙鬼之後學壞咗

搞姬就加推

人中同ark明顯係自己私心啦

之後叫咩應該要睇埋今晚大結局

公主可摸耳同葛葉Collab 好想睇

haachama返黎

一陣同你講之前只係鋪陳 宜家先係開始

夸宝
我的夸宝去了那

做到好似晨間劇咁耐

咪同牙船ons 完

已經無人知心心想個劇情點發展

今晚可能變haachma頭，haato身

牙潤條廢片做乜鳩

正常人邊估到

垃圾唔好貼ok?

岩岩睇返船長會員啲sticker真係好多

你係咪又想串大小姐

船長要人

我百鬼組點會串大小姐

橙

ahoy!

會長真養生

讀小學都咁有女子力

可以公主唔會中意佢

好想睇兔仔同人合作

08小隊

08ms

打高達會聽到嘅歌

Meme Review第一個係心心

天使擺自己幅畫喺會長間屋度

可以走去同miko一齊玩GTA開個桐生會
搞大麻、可卡因生意
不過直播呢啲犯法嘢唔知會唔會俾人投訴
其實asacoco同cocokaine本身都已經係毒品

Mico識印尼/西班牙語？

On9collab又話中意

所以而家想開展其他game
但MC已經冇乜發展空間
APEX佢又玩唔掂

又教打call 又要睇船長比人虐

會長係心豚 因為佢先入holo

chat room又成功計到船長歲數

會長玩GAME... 得罪講句 , 好悶下

船長

但都算係由佢帶起咗日本人玩ARK

近排開始推埋vspo?

冇心心

解謎game好睇 人中同ark我都麻麻地

心心隱藏boss亂入落藥

船長係RANKA派

睇會長玩game最多都係操作同佢老婆一樣小兒麻痺
但係要諗個d game通常都唔會中風

V + fps 幾好睇

有唔少GAME預咗人要C字手勢自己郁個鏡頭角度
好鬼討厭

佢唔識好似MIKO咁搞氣氛
又唔似得星街咁有殺人狂屬性
娛樂性確實係差啲
同埋，佢玩得好現實
以前玩ARK，隻兔哭緊條機械龍嘅喪
會長好冷靜咁同兔講
「呢個時候最緊要收返起啲鞍同裝備」
然後一嘢打落去條屍度
唔知兔係唔係因為咁而冇再玩ARK

少女革命

・3/28（日）：まりなす（仮）卒業ライブ
呢個真唔真

其實冒險game會長ok

monster hunter

依家新出隻Valheim 幾啱佢地組團玩

兔以前都好迷ARK(廢人)
而家就完全冇玩，個反差好大
我覺得可能係以前啲寵冇晒

關乜事

牙喪唱歌要人

穿越時空的少女

聽緊牙船

不過解謎game 無得持續咁玩

唔係指佢因為會長而唔玩
我意思係自己啲寵死咗
嗰種傷心感覺令佢會棄
唔係個個人都接受到用新寵代替舊寵

近排社內好興整花標本

太現實
個耐力太麻煩
如果湊唔夠4人以上玩好難玩
一個人玩就完全係荒野求生

中學畢業唔係隊野

嚇死人咩

點解我睇落去似有抽提子喺入面

玩Rust

一個人玩啱做耐久

涼宮 15年了

邊忽提子

新刊完全引唔起話題

係唔係OLD NEW

天使周圍貼有晒樣好似啲欠債還錢街招咁

時代變咗啦

中間紅色嗰啲唔係一粒粒咩

堅定團長派

獨角獸

似尋人啟事多啲

ID組唔怕，鬼佬大歡迎

翻到屋企天使已經整好個logo

EVA出到今年

ID組會直接吊起班獨角獸燒

小天使原來第一次見到446個狙擊像

佢個logo好靚
自畫像

喺股間種草

Lucky star

貼係Sniper446條底褲到

咁Eva點拖都keep住有話題咁 涼宮直接空咗成10幾年 中間咩消息都冇

佢都有今日啦

eva都比鬼滅爬哂頭啦 條死老野仲話日本動畫業5年內收皮

天使大砲
放係槍口

降板山本寛
後期監督武本康弘死得好慘

平野綾連發

貼係鴨鴨條j到

專貼喺d sensitive位

放鴨下面

好仁

牙狗

此心不變

會唔會大得太過分

逢いたくて今

呢條臭西拎聲優做跳板不能原諒

有肥料
開咗花

呢個真係真愛粉

I E SHE DE LU

Ame講過唔好畫太大

Kanata話聽大家講冇search TENGA

查完花瓣大回轉之後唔出聲

大家叫佢唔好search佢唔聽

AME唔上pixiv，唔緊要

-30 幫下個衰妹ok?

全部攬炒就岩

咁你地彩虹人個陣BULLY佢= =

叫D支那女獨輪車返佢地B站V

冇得睇先係最好

你叫到梗係得

唔記得一陣有meeting
一陣再讀sc

巨......啊

Noah直筆

乜都冇就唔會羨慕唔會比較

今曰2動?

黎個2.5V囉
領先全球

殘酷船長

喪雞咁少人

係
佢準備完待機所先醒起9點有meeting
所以頭先趕住完，依家即刻收台開會
開完會雜談+讀sc

真係攬炒

又抹黑 死Ho狗

其實係咪無職單野帶起

呢條友次次都考お嬢一次

我再冇狗睇都唔擔保變成咁

係
而家好似得罪晒女權撚同共產黨

G持

Tama今日又係GCQ channel直播

桃鐵

原本好撚憎lex依隻垃圾
依家

明知班友民智未開 就咪鬼開放睇動畫啦
更激嘅題材大撚把

我無職轉生睇哂，都係唔知佢點解會咁講

國有化啦

原來mc冇牙心份

佢個腦一早都唔係正常人啦

近年真係有可能收皮, 唔收皮都有可能萎縮
肯使錢嘅阿宅好多都轉咗去睇V

武肺完左可能會睇返動畫

下半身現實上半身虛擬

Akai chama

railgun

railgun船

百鬼平安，百鬼組安心了

百鬼幾耐無係人地chat room出聲

講到佢三個星期冇出現過咁

牙船

個個都病...

劍心

最好搞死埋呢條瓶子君
龍心事件初期呢條垃圾都有份帶風向

屌喇星真係有人搞連登review
水姐可以試下

我永遠是她的同伴

條歌LIST好成熟

EVA個客群好大架
唔一定宅先鐘意

阿水建設如果識做
就應該係最後一格到放埋自己嘅logo
如果唔係我怕最後會變左魔王城或者不知火logo

BYEBYE 【Akaihaato】

仲有艦C隻爽狗，希望快啲死

隨時係共狗想食埋b站幫手帶風向

就嚟大結局

放心啦 班女拳一起底就知佢咩人啦
屈佢有份逼害女性都仲得啦, 仲扮打美國牌, 衝出來柒

成為國企

艦C隻爽狗係B站做緊V

食咗十世啦

感覺tama麻麻地minecraft

件事搞到咁大獲 點估到

蕾先生今鋪賠到甩褲

好cute

叫佢班女金主找數

兔仔居然輸船長 第一次見

怪物農場系列冇咩特別位好睇

你都on9嘅 火柴嚟咋 引爆完就冇用啦 仲救佢 把口唔識收 下次佢支持變性人咪女拳食屎

我唔係講過兔仔開咩都一定坐定定，我都會睇緊船長

原來有人個名同我爭一個字....所以改名算

一陣super chat+雜談

琴晚打通宵 瞓醒又打過

都唔係第一次船長雜談都贏過
但冇人贏到兔仔既mc

WA 真係童年回憶...
呢首老到

君をのせて係船長家姐卡啦ok最鍾意唱嘅歌
同埋船長諗起同Kanata唱

虐鴨好正

2個都係同接王黎
但個人係想睇兔仔開雜談，其實好睇

都好似好耐冇開酒館

但會長唱得好聽啲

今日開完會同埋預定聽日復歸

會長飲歌

聽下舊歌都唔錯

如果兔返開人中2 應該有返4萬

唔計會限雜談、酒吧講緊4個月前

船長唱 90年代左右既歌真係好正
例如 百鬼/水 唱, 唱得再好聽都無個種魅力

想問下心心個會員, 最貴多左D乜?

喪雞又贏EN

上個月先有人問過

未睇過TIGER & BUNNY

點解miko咁正

套野高質

著名狗推每月懶人包
唔知wow左未

小紅帽
童話迷宮

船長唱嘅歌真係童年黎

得閒㩒返去船長，唱咁耐嘅

回憶

所以先抵聽
次次都唱新歌你都厭啦

多咗一份信仰

細個係電視睇

9點完

仲有十分鐘

船長，我不行了

次次唱嘅歌都有共鳴 新歌我反而唔識

好多型態

噉...我keep ¥690

首op係hotcha唱

我都等緊大結局

仲記得港版hotcha唱

打到3點仲打緊

要夾,
掛畫唔岩我,寧願佢出poster

楂嘅

今晚點解會咁多台
一陣影分身埋都唔夠睇

聽太多歌回，啲新歌都識唔少

1萬人期待緊

好彩百鬼唔開台

船長啲歌真係90年代共同回憶
狗啲選曲係再早少少
三一萬能俠個啲

奈葉

狗個啲真係舊到驚

一個80尾
一個90
兩個都正

心心同446同時睇

10k waiting

童年回憶

聽日大小姐歌回

冇人再可以叫佢懶鬼

奈葉隻psp驚我已經仲有

今次有5個

5個

年頭了了 尾未必佳

Eternal Blaze！

真係勤力左好多
今日睇返佢舊啲精華先知原來佢想開多啲直播

好似係新年嗰時講

你今次又冇賭，唔洗扮睇唔到啦

以前都有講過下，再加埋個3星期
佢真係唔敢再消失太耐

心心未開台都成堆紅sc

佢打到死ser

佢自己都知自己消失太多我地都擔心

佢個時好似係話想今年開多d，唔知有冇記錯

16k人等緊

船長話已經唱到滿足
之後大家話想encore
船長問大家想聽咩

上年開得少個啲，今年明顯多左
可能1M呢個數出現左，比到唔少動力佢地

櫻大戰

但係佢唱啲舊歌差唔多次次都係呢啲咁

今日last song唔係Ahoy

開始

心心劇場版開波

牙心好女仔終於1M

最強二月新番開始

牙心

新op

大結局！！！！

好緊張

好女仔要人

Molly Online個Pekora Cushion 終於運到
比想像中大 期待Nene果個

劇場版

2019年佢開到心淡
希望唔會重蹈覆辙

haachamachama

心心

想聽Silent Voice同Beyond the time
可能最後miko會先過船長唱
佢已經開始睇origin
之後應該到Zeta然後馬反

間唔中一次都唔錯嘅
利申冇sub

個op好正

開門幻8人同接

嚟料

100k 老心讀屎片

開波

haachama

但mio個邊係咪都有心心??

以前佢過3萬都喊出黎，睇返個sub數升幅大左同sc數都多左，理論上佢點都會開返多啲

100m

我已經分唔到真定假

心身體唔舒服

改番了

pain

點解要同呀苺一齊開

講緊通頂直落sc都6000人死守，佢真係好難會再心淡

到底播片定即場打

雖然病咗
但係仲維持到個風格

Where is my head

3幻人

e家視角係haachama 身體冇左頭？

家陣個個hachama黎？

哈洽馬無頭

3萬人
勁到

haachama搵唔到個頭定原本心心個身搵唔到個頭？

點都好 今年開咗個靚頭

今日玩新髮型+舊衫?

應該係心心原本個身

其實係
先唔講係唔係百鬼組，見到佢開多左都開心

心心可以去整一個劇情向小遊戲
bgm都好襯

終了

如果真係收台我會笑出聲

Haachama : The is the end game

acapella wor

心心好似虛無live完之後就咁痴線

3萬2人比hachama撚

被騙了

淨係聽佢今年啲stream
お嬢聽落都開心咗

好難捉摸呀

冇頭嘅心心係點打字嘅呢

撚狗

尊媽睇黎真係好鍾意船長

個尼爾直播特登遲左15min, 聽埋船長先開

用頭髮

LOW COST ANIME

真心我覺得本社多左人金盾，真係士氣高左好多

家姐打緊字
牙心係隔離玩緊minecraft

moona見到天使張圖

jumpscare

嚇親…

又call

はあと打電話

心心打電話

Hachama比心心追殺

dc call

心心來電

個來電嚇撚死

鬼來電

Miko都好緊張

就黎4幻

打電話勁大聲

冇頭點解打唔到字

選字果d

4萬人睇心心驚嚇片

以為自己電腦啲聲

呢個做完真係可以俾埋張白卡俾心心
真係痴撚線

冇咁上下精神力真係好易出事

mio 死係壽司店

4萬人睇打字

4萬人睇
CLS

冇頭：用手打
得個頭：語音輸入
結論係點都打到

mio死咗

剩係打字都4萬人睇

要roll個1d10了

狼媽比皇上殺左

點解嘅 都係擺係牆上面 反而掛畫無咁易整爛
我就想要1套cushion 但係要夾唔通要去日拍

嘩屌

睇唔明日文

許さない

ゆるさない

Cls

絕不原諒你

DOKIDOKI

今次係Haachama報仇

佢唔講都留意唔到個名變返Akaihaato Ch. 赤井はあと

【歌配信 // Song Stream】かっこいい曲歌いたい【あかつきるき】

真係要見紅啦

THX

ep2

唔敢開最大黎睇

dokidoki
真係有D似文藝部

ep2 replace

又panished

panished

黎料

琴日心心拎番主導權

我都就入青山探你了

全屋陪我睇緊心心

はあと

27寸4k mon開到最大

又吊頸

panish係點樣留完菲律賓同澳洲

琴日定前日mc個陣好似話想用赤井はあと個名拎金盾

精神污染

心心老豆睇到自己個女搞成咁
唔知有咩感想

嚇死令堂就唔好啦...

迷之白液又出現

WADIU

火雞

有刀聲

仆街 真係好恐怖
比jump scare仲得人驚

呢張圖真係好仁

呢張係唔係R18圖嚟

精

張圖仁到

飛左上5萬

佢係咪諗住次次播個恐怖片頭

就黎5幻

恐怖片

魔女之家說

唱you 神到

SHINING

同尋晚有咩唔同

5萬人睇同一個冇合作
係咪得心心

Dejavu?

哇屌你老母食緊飯比d咁既野我睇

真心驚

唔覺有

明知都再嚇親

睇一次驚一次

我都係

新圖

又淫圖

變咗心心捉人

好有以前IB /魔女之家feel

好咸

新野

呢個頭係haachama

係haachama要help me

心心好正

碌落啲

到haachama困住左

#FREEHAACHAMA

黑化了

I need your body

Freehaachama

邊個殺邊個

今晚要見紅

點解營運可以俾佢玩到咁癲

好恐怖
咩I need your body

今次到HAACHAMA輸咗

結果係咪佢地兩個互換頭

屌
唱神知

心心幾時出H game ，最好調教類

清純心已死
黑化心當立

究竟邊個先係癡綫

人地慶祝sub 就有正常企劃
心心100萬sub 就俾恐怖片人地睇

又抽卡唔開台

好恐怖

屌屌下會俾人吊頸

接錯身體

JoJo

Who am I

HAATO都痴埋線

分唔到自己係邊個

貼poster/膠板方便d其實出亞加力膠板最好
唔知海外有冇得夾呢

佢綁你去地牢調教，食蜘蛛呢種?

心心可唔可以出恐怖驚，想玩

姐係呢家係心心扮緊牙心？

5萬3

佢哋融合咗

心都開始haachamachama

屌以為自己DISCORD響

仲打到電話

又打電話

Mola mola

咁樣虐待屋企人

最終會唔會兩個靈魂融合

以為有人discord搵我

精分到頭痛

jm9

Haachama收到haachama來電

uruha

家陣心心黎

haachama 化不可避

痴撚線
人地破sub就慶祝
心心破sub就俾恐怖片人地睇

好彩呀叔精神力夠姐

如果有錄埋音對話
真係好恐怖

啱啱張H圖嚇到我

開住幾個台, 但集中力去晒心度

個個都唱歌冇啲新意

笑死 突然彈h圖

我覺得營運唔比

eberyone ww

好彩呀叔神早痴左線

eberyone

Haachama幾時同遊戲廠合作出恐怖驚
肯定可以賣出去

5萬5人睇住人黐線

英文連打錯2次

日本人死症v=b

串錯字

已經分唔到喇

個音樂好洗腦

笑死,打錯字即刻沒哂氣氛

其實冇都ok

得個頭你想點 將就下啦

家陣講緊無錄音對話都嚇親人
有埋真係好恐怖

無論係心心定haachama
英文都係錯

我覺得e家係阿心比haachama同化緊

見到英文錯grammer 有啲出戲

諗起有隻叫駄作既H game

一樣都係咁精神虐

446發現天使個logo

What the hell's going on, can someone tell me please

keyboard噤錯隔離掛

mio今次係咪第一次用占卜塔?

姐係即時打

家陣接返個故事，係心心頭個陣
Hachama比心心困住左
但家陣心心都開始分唔到自己係邊個

唔係錄定 真係咁打錯個FEEL真D

佢d音樂停下靜下已經可以搞到好恐怖

又好似啱

446用左黎做宣傳
話天使都對佢嘅麵絕讚

Keep住聽同一首歌會麻木
心心真係好識玩

今日會唔會完到

btw痴線5.5萬了

純打字 54k人睇緊

屌 嚇撚死

我都分唔到
貼貼

士多啤梨今日會唔會太神 連續2首神知

聰明既女人

痴撚線

haachama haachama

天音かなた氏が絶賛

頂 又黎

好癲

好撚驚

屌
出埋童謠

壞掉了

屌 好撚恐怖

條片真精污

不安

痴線
同接過晒兔仔船長

心都寒埋

清純心睇黎真係死左

驚到打冷震

5萬5人一齊跌san值

變左haachama吊頸

好撚痴線

痴撚線 呀叔未見過d咁恐怖嘅野
就黎唔掂當啦

新人格

癡線

Cls 鋪左幾耐

佢個1m plan成功咗

條片有狂氣

5萬7了 我大心心天下第一

唔係haato黎咩

明明得打字都可以咁恐怖

由叫自己はあちゃま開始

我已經去左睇archive
狂化同精神污染level唔夠高
抵抗唔到

一陣睇完直播又要san check

我一禁過去睇，又打緊電話

頭先嗰個係はあちゃま件衫

宜家都要啦

一個人度到啲咁嘅嘢出嚟

身為心豬既35同羊 睇左會點

haachama病毒症候群
成個batman漫畫咁

who is her

Who is her

5萬幾人睇佢打字

鬧鐘響個下真心心寒

渣ga

lol

58000同接CLS

9估
癡綫既一路都係Haato
Haachama一路都坐緊監
我地見到既"Haachama"係Haato病發

加埋的音樂，個氣氛真係十足恐怖

等多幾分鐘就6萬

weak

屌 乜野呀

真係好撚癲

草

會長都係心豚黎
好彩佢訓左

岩岩心心條片個tweet講咩

詩音同魅音咁

停撚左
d chat照跳
我好撚不安

屌你，又打電話

？？？

又變番係心心打電話

又換返

聽電話啦

今次係心心打電話

打字都有2.9萬人like咗

Miko睇緊

haato打電話俾haachama

一冇BGM就好驚

如果兩邊一齊打黎就最恐怖

129人dislike

到底而家開台係咩人格

冇曬聲

肯定係車

心心呢個企劃（應該唔係支語？）真係考驗緊所有心豚

突然靜撚左好驚

如果係標準一粒收工
仲有成半個鐘呀屌你

依家係HAACHAMA

咪之前佢話諗到1M sub個plan囉

mio 打爛窗跳樓

第三人格?

快速達成100萬既秘策

屌我補緊寒蟬，係咪劇透左

其實係yagoo黎

Virtual Youtubers討論區（486）

bgm做乜？？？？

肯定唔係清純心
清純心已經唔存在

屌你突然比d咁既bgm我聽

???????????????

首red heart

冇

係咁變

要黑化了

原來做v既壓力咁大

bug左嘅BGM
代表啲咩

繼續腦補
我地宜家見到個畫面應該係
-真Haachama坐監
-未病發既Haato喊
之前有個頭既畫面未必係Haachama個頭
可能係病發Haato買既人偶頭同假髮
每次都要除左人偶既假髮先扮到Haachama

精神分裂remix

碎片化

覺得心心係dokidoki到借監左唔少
但啲圖好有心機好癲

勁有FEEL

玩obs玩到出神入化

見證心心去拎白卡

一人內心小劇場

日文有 唔使咁驚

變咗はあちゃま打電話📲

doki doki首先係吊頸，之後係自插

唔通....

i am scary

點解兩邊都可以打電話黎
第3人格

係咪要融合

I am scary
我仲scary過你

haachama 係haato 為快d 到1m 放出黎
就到1m 所以haato 想收返佢但係fail 咗
依家打緊交

9up 完

宜家到bug

雖然明佢係用錯英文問題 但i'm scary都寫得無錯

究竟係はあと定はあちゃま

scary

はあと有講過係1M之前每日都會出嚟陪大家

某程度都岩
心心好得人驚

Yes you are

係咪想講I am scared

呢個大龍鳳真係完全成功
不過遺留左一班心靈創傷嘅觀眾

每次打錯英文都破壞氣氛

講起dislike 其實我想睇牙心黎多次用公主同天使塊皮既企劃
個陣有2千定3千dislike

我都想咁講

突然諗
啲字一時英文一時日文
5萬8人入面
有幾多人可以2邊都100% get到

如果同時兩邊先癲
而家喺分開時間打都好啲

心係咪諗唔係點收尾

係啦 跟住有打こわい

心心首red heart我諗起Pokemon
都係bgm distorted左

心豚入會標準黎

鬼佬嗰邊好多人做即時翻譯

又黑mon
我好撚驚

啲鬼佬會唔會睇到R哂頭

啲字一時英文一時日文

唔通打英文嘅係haachama，打日文嘅係haato?

屌 乜撚野呀又

Horrorlive

唔舒服嘅小學生

係咪尋日講太多嘢

最後一戰feel

coexist結局？

好魔女之家

頂，閃靈咁

心心攪到我分唔到心睇狐mc,難得佢肯玩

王上玩心心過山車

睇咗半個鐘恐怖片

我覺得冇可能